以武制暴vs道德抗暴

見到一堆人出黎話直入元朗既要保持和平理性非暴力
甚至俾人打都唔可以還擊 因為會俾對家有藉口升級暴力
又會輸民意
遇到對家挑釁 大叫唔好同救命 然後安全撤退

非和理非手足都有個疑問: 如何唔還擊地安全撤退

所以開個post討論下

以武制暴
道德抗暴

班牛屎佬上星期咁打我地既人
但主流風向都係繼續和理非
仲要講明聽日有人勇武就係鬼 要制止

求理性討厭呀 老娘真係諗唔通
求指教

唔緊要 咪等牛屎佬打撚到班和理非醒

主流風向仲包括打不還手 還手都係鬼

有人會覺得到時就會有手足保護到佢地撤退
但如何唔還手可以安全退

打不還手？ No
打入牛屎村？ No

要分清楚勇武同暴力，唔好理會五毛黑警煽動分化

全部聽住
如果對方出手
和理非多角度開傘cover
盡量令事發中心以外鏡頭影唔到
所有人同時阻止身邊人拍片
勇武私了完
和理非繼續圍住
讓勇武先走
跟住全體散

共識
唔主動打人，但遇襲必用最高武力還手。
以及不傷害無辜人

以武制暴，切勿入村。

唉真係好心灰意冷
口講就好聽無大台
但而家擺明有班和理非主導
唔幫勇武都算
而家仲要話捉鬼 痴撚線

以武抗暴，唔代表主動襲擊人只係代表我哋唔會企定定比佢打，有咩問題？

why not both

但而家個風向係打不還手
隔離po「我地一被打，就立即全體撤退。然後用文宣全力進攻。」
還手都係鬼

.....打可還手 不做主動
因為你分唔清誰是路過，誰是有意，否則便是無差別打人淪白衫一流。

然後佢地就走撚哂得返班勇武手足硬食走唔到
和理非 真係唔緊要 唔係個個心態體能ready
但做好和理非本份 唔好掉低手足走撚左

個個一開始話人數取勝
然後大難臨頭各自飛
都唔知幾多次係咁

有無人諗起雨革佔旺班黑底D野
比人打完唔還係加左分呀,結果呢
今次同果次19樣
以為香港人終於突破道德潔癖,原來都係進步過
其實我唔介意大家和理非,但同時唔該尊重前線班人
佢地會判斷到幾時做乜幾時做乜,而612開始佢地基本上無錯過
咁點解我地要否定左佢地既選擇?
今次活動一衰唔係同5年前雨革一樣灰左5年,係講到以後都無可能
而家係講緊now or never
講到尾我最討厭都係大家SET條底線比自己
5年前SET完結果比人拖字訣收皮
今次再重複?

泛民打手將會全面進場。

今日唔知睇左幾多post話俾人打既時候唔好還手
唔好俾藉口對家升級同有罪證
就係見到呢d風向越睇越嬲

佢地新朵叫中計黨

可以肯定聽日會同之前一樣
到5 6點有理社工出泥開咪博命拉人走孤立前線

又或者由中線開始就有人傳前線要走
大家退後d留返條路 然後就斷層